汪明荃唔橕警?

莫說青山多障礙
佬夠癲婆也勁,
弱能橕警打鳩達明~~🎉

汪阿姐好多年前喺人大會議上大聲講過：「香港人受軟不受硬。」佢係有骨氣嘅人，但今日唔知有無變到。

阿蛆雖然立場唔同 但會肯聽後生仔講野 和而不同 又洗乜出面同班社會垃圾同聲同氣